\chapter{Mise en forme, transport et détection de l'information}

\section{Transport}

    \subsection{Coax}

    Vitesse de propagation,
    dispersion.

    \subsection{Antennes}

    Bruit.

\section{Mise en forme et détection}

    \begin{media}
        \software{./document/falstad.com\_circuit.js/modem.txt}
    \end{media}

    \subsection{Modulation, démodulation}

    Montrer des TF~!

    \section{Numérisation}

    Montrer l'intérêt.
